好耐之前淘寶買咗支伸縮棍，可以攞嚟做咩？

就係呢支

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可